求下你地唔好再吹捧連登

連登仔同連仔望遠都受唔起

推下先

繼續推

唔推對唔住自己良心

良心唔借錢

但有用